又開始失眠

睇番連日黎示威者被黑警無理對待嘅片同相真係睇到好撚心up 。憑乜野班黑警可以咁目無法紀、可以唔show委任證 、可以見人就打、可以兇9人 可以見到市民有難掉頭走，仲要唔洗負任何後果責任。
而示威者只係保護自己而作出自衛就會被人標籤為暴徒。
好撚唔甘心點解班黑警可以逍遙法外
到底要點先可以治到班仆街黑警罪
真心希望佢地d報應可以快d到

唔係想放負
係我晚晚都諗到訓唔到教
身邊dfd又個個都政治冷感
我真係唔知可以揾邊個呻
比我廢up下

Same here

我d fd 都係口up up,
基本上冇上過前線，
得男仔朋友有。
但有時真係好想有c 打 一齊同我努力

Same here.

我都係。
今日睇啲冇錢冇飯食嘅post,我有個願望希望有一日，所有兄弟姊妹在政總可以真真正正一齊野餐.....

我都好想自己d fd唔係得把口
唔係正係係ig到po句加油就算

祝我地願望成真！

唉我都係
身邊啲女仔朋友都係得個講字
冇人出嚟發夢
自己發過太多次 已經好攰 無力感好重

講就天下無敵 做就無能為力
唔明點解佢地唔肯出去
連合法遊行都唔肯

好多朋友都政治冷感，理都唔想理
我都唔知搵邊個講

最嬲係佢地仲會有心情日日去吃喝玩樂 又北上又貓cafe又gel甲 仲問我幾時得閒上去食海底撈
真係唔見棺材唔留眼淚

講起就嬲
平日吃喝玩樂無咩問題
有遊行集會嘅日子佢地唔係去追星 就係影住同個friend睇戲食飯 再唔係去船P
轉個頭就話自己其實都好關心香港
同到朋友去玩但去唔到合法遊行集會真係講唔通
搞到香港佢無份住咁

Same here
就黎修仙

香港人真係痴線！

same